有冇科學家可以話我知，點解武肺傳播得咁勁

純粹想知道佢點解勁過其他病毒咁多

因為我鍾意羅

因為佢真係傳得好勁

因為夏天佢哋訓醒

勁咩？
啲廢老都未中曬

因為有班除口罩既仆街

兩個可能性：
1 - 唔便檢驗人士
2 - 大陸口罩
個人會比較傾向大陸製口罩，因為呢點完全無得避。大陸點生產口罩，我相信唔使我話畀你知

唔係我想知的係呢隻病毒結構上有咩同其他肺炎例如SARS MERS唔同令佢傳播咁勁

死亡率低

冇病徵帶菌

睇睇呢篇

結構就唔知，不過SARS 中左一定會短時間內發燒，所以好易隔離。

公司派大陸口罩
中間果層無咩靜電

好簡單啫 呢隻病毒人工製 變種夠快適應力夠強
不過傳染力愈高殺傷力通常愈低

其實其他病毒都可以傳播得好勁, 武肺只係症狀比較嚴重同無疫苗

輕定重根本好難分辨 如果係多人既公眾場所搞檢測 到時一日一千單不是夢

咁我諗醫院如果負荷唔到都會咁做既